有冇AKB手足可以講下竹内美宥

唱歌好好聽

大鼻/高材生/靚聲

個鼻真係好鬼大

但呢D隊員係咪冇咩人氣架呢?

係零

而家係
但佢一出道個陣係幾受重視

咁撚慘
佢平時有咩做架? 上電視果D多數都係麻友佢地

佢唔肯除衫呀嘛所以無位佢上

可唔可以收收皮？

其實佢咁樣打響咗個朵離團之後都可以繼續玩音樂喎

你叫樓上收皮？

唔覺有問題，乜嘢叫「唔除衫就冇位上」？

但就算唱得貢好 始終個樣唔算令 都係上唔到位

佢宜家D翻唱片click rate都唔算高

令
藝能界始終都係要講人脈(唔係除下衫就OK咖)之後先到實力、樣貌
出去同Indie玩多啲應該都係可以加大自己個知名度嘅

好聽

Lm吃花生

仲有運氣 觀眾緣
同埋佢性格好似好褶 又唔會釣下人

咩人就用咩手段啦。
除衫依啲咁低莊

往好方面睇，唔似得某人會撚飯又唔似得某人撚老細啫，好事嚟嘅

關我Q事？

山本彩之前咪又係除衫

呢個。。。 同横山， paruru同期， 唱歌好好聽， 唱歌好好聽， 唱歌好好聽

真係唔知依家係邊個引邊個戰，梳‼️

原來同期 但個樣真係冇得同佢兩個鬥

寡人笑撚咗。
一路由出道講撚到依家著水著唔係佢意思搞到佢好唔舒服。
試下唔好衝出嚟柒？

講真佢個樣完全唔啱紅唇戴耳飾(lounge singer 打扮)，偏偏成日做

牛唔飲水唔撳得牛頭低

世事都被你看透了呀，師傅。

佢地呢期勁呀， 重有個綜藝班島田同做埋主播ge中村麻里子， 小有地個個都高質

島田唔撈藝能界啦

日本邊個女星冇影過水著

人哋冇睇開，唔知道有幾咁唔閒啫？

講開paruru去左邊? 好似好耐冇見過佢咁

咪成日接劇囉，幾可失蹤？

拍劇， 劇接劇愈黎愈靚

唔撈真係浪費，減完肥幾正

剩係記得佢套寬鬆細袋

仲有好似堤真人套咩超人都好似有佢份

...

大鼻

Wiki is your friend.

新劇正到

其實你有冇望下topic講邊個跟住用個腦思考下先留言？

諗過先做，好重要！

lm學野

ching咁躁做乜鳩 傾下計9Up下姐 唔鍾意你咪唔好講囉

成龍

偶像飯真係好得人驚

特別係迷J idol 果D特別癲

上季藤岡靛同武井咲套現在開始威脅你都有份

我屌佢係想佢好，唔想佢畀人喺背後笑佢no-brainer咋。

又變咗標籤偶像飯

樣子問題 性格問題

入到個個po都KY講自己嘢，明明正經討論都搞到dead air, 不如你回下佢帶先返嚟開批鬥大會呀？好唔好？

我敢同你講個個po啲人都暗地裹笑過佢，但係冇人同佢講。

我真係出於善意先至提點佢咋！

諗住入黎學野點知咁重火藥味

個樣真心唔差啦 性格都無咩黑點，最多話唔識做idol吸引人地注意姐

樣性格太正常係呢行先係最大弱點

無強項又冇弱項真係難突圍，不過美宥唱歌好好似連鬼佬都知

應該去做獨立歌手

kobasolo 啲片有唔少海外fans 拍住佢出片當宣傳

Solo Debut指日可待

要紅都係lefty hand cream 杏沙子同春茶嗰啲先啦

LHC背後有吉本......

大得黎都叫高呀
不過真係唔算靚

su yui moa

babymetal都算歌手啦，水咩著

佢講女星啵

木村聞奶

BabyMetal個定位一開始已經係金屬樂團，仲女咩星水咩著呀？？？？？？？？？？

個樣唔係幾掂喎ching

Paruru上位前係9期Center 唔算冇受推過 想知點解沉咗可以睇哩篇

前身係櫻花學院

呢首真係幾正 聽開koba條撚屌就識佢

藝能十六歲先水著解禁......
我feel到我就中風

咁呢個真係唔知

咁唔怪青

同大餅第一隊老研unit

好多u15喎

仲幾多布係有不成文規定咖

你答我背心係咪水著先？

呢件算唔算水著

再有分SNS同雜誌
上雜誌太細佬女會當Hard Candy.
係踩界

好多AKB手足

想當年係咁

今日道德淪喪

我去廁所嘔先，真係頂唔緊

以前戶田都拍過啦

FBI

淨係識得比負評唔夠膽打字回應，正一打靶種！

我是入黎收皮的，我點解咁講，緊係有我嘅道理啦。
九期一出嗰時，運營當時見竹內美宥十二三，又有好多藝能經驗，運營用妹系模式推佢，佢自己有才華，都算受重用，公演under基本上係麻友，tkmn，甚至前敦嘅位
不過可惜AKB48飯人氣呢家嘢，好睇握手會同雜誌暴光谷人氣。佢握手係真鹽神，趕客，硬頸，啲說教廚唔高興，搞搞下係2ch招左好多黑。細路女反抗期佢真係趕走左好多飯，好似話差啲變邊緣少女咁滯。
咁運營好努力幫佢嘅，去到真夏Sound Good個鳩32人選拔9期入邊佢都有份，但係個水著MV，其實佢後來有話唔係太情願嘅。

呢個時期電視鏡頭佢同PRR比其實55波。
神TV Bingo 週刊AKB 通通有份架。MJ3呢套個個話鳩嘅片，我應該係唯一一個睇得 好開心嘅w。營運嘅提拔第二次YJvsYM佢係同指原一隊，首戀愛總選牶佢有份唱架。後來佢自己都有講唔想再拍水著照，於是乎運營都真係無力再幫佢谷下人氣。btw佢最後嘅水著係同佐佐木一班啱啱同一年高校卒業年嘅紀念水著。

9期佢地派事務所其中竹內嗰間係實力派黎，一個稻垣潤一都夠照嘅老字號，揀中佢唔多唔少因為歌藝同竹內本人意向做歌手。Btw後來兩個都有合唱過收錄左係稻垣嘅碟入邊

大場Team4被硬拆，9期後來種種原因推左PRR上黎，竹內就轉左做TB劇場職人，但佢自己堅持自己嘅跳舞style比人繼續黑佢省電力舞踏，但佢硬頸當然後睬你有味啦。
中間好多嘢唔提算啦，係隔離登回帶可能仲會掘到多少摸手會報告同討論嘅。當年如果佢唔係唔肯除嘅話，人氣可能無咁快撻死，但都可能行唔到今日呢步，佢嘅堅持都係我keep住無棄嘅原因。
總之佢近來算叫做轉到型，都算令人安慰w
有材華孤芳自賞真係可以用係佢身上，好彩神曲公演井上ヨシマサ之前同竹內jam過睇中左佢能力，而竹內心態呢幾年係有變化放開左肯聽人話(加上Aks近年鐘意推老人家成員)希望佢上到位啦

btw 竹內唔只齋唱的，佢有係雜誌寫做音樂嘅column連載，我敢講佢用midi做歌勁過好多人

好啦，我真係收皮啦，唔小心推返個po真係唔好意思。仲有上邊啲事情條timeline我唔記得太清楚了可能有錯請見諒
最後樓主，AKB飯好撚傲嬌，明明推都係鐘意黑自己推，如果你唔透就要小心啲啦

強帖留名

我有買本寫真

我係有次睇b站見到有佢cover先識佢
唱歌係咪算最好 就唔知
但係至少有自己style

其實佢呢啲冇俾人咁重akb 印象ge
出嚟做solo 可能好啲

但係套野其實幾鳩

我唔知青你有冇Get錯， 我冇話竹內冇實力
我個意思係唔紅並唔係好關除唔除衫事，每次啲人一提親水著我都好勞氣，呢個亦都係我嘅一貫態度，係我get唔到係反諷，喺度講返句對唔住。